
Instruções básicas de uso.

Obtenha esse projeto de duas formas:
- a partir da página do projeto https://gitlab.com/valuedriven/curso-gco (comando "Clone or download");
- via linha de comando: git clone http://gitlab.com/valuedriven/curso-gco
